正義聯盟影評(含劇透)

總結: 九成時間係招人馬
其餘一成就係打大佬
評分: 4/10

超人屌打全部